外國vs 香港生活比較

住宅：
外國：可以搬去郊區，近郊生活，遠離城市，獨立屋，有後花園

香港：城市化，無處可逃，只可住高樓大廈既房

公園：
外國：公園又大又闊，草地大，無乜人
香港：公園禁止踩草地，禁止乜禁止物，人山人海，一堆廢老

工作
外國：輕鬆一日，多假期
香港：勞工假銀行假，最小資源賺最大既錢，你唔做大把人做

放假
外國：屋企夠大hea 一日都ok，渣車周圍去
香港：商場睇戲、食飯(排垃圾都排勁耐)，又迫

天氣
外國：涼快清爽
香港：又濕又熱

但係香港正正因為夠密集（同埋細）所以去邊都快
利申 有錢我都想去外國住

快有乜用